{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153626?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을지로 코업 레지던스 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせに基づき、中型、大型、外車は入庫が不可能であり、駐車時にはホテルまで事前確認を要請します。 チェックインは14:00以降、チェックアウトは12:00以前です。 保護者同伴の満7歳未満のお子様は、1人が無料で宿泊できます。 現在は新型コロナウイルス感染症により朝食とフィットネスセンターの運営が中断されました。 付帯施設には、ビジネスセンター、フィットネスセンター、有料ランドリー、カフェがあります。 朝食はお一人様8800ウォンで、満7歳未満のお子様は無料です。 駐車は機械式駐車タワーで、中型、大型、外車は入庫できず、ホテルに事前確認を要請します。 21年3月1日からは他支店地下駐車場への駐車移動支援が終了しました。 客室は禁煙室で、歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されています。 無料Wi-Fiが提供され、すべての追加費用は現場で決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00以降、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "朝食とフィットネスセンターは利用可能ですか？",
            "answer": "現在は新型コロナウイルス感染症により朝食とフィットネスセンターの運営が中断されました。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は機械式駐車タワーで、中型、大型、外車は入庫できず、ホテルに事前確認を要請します。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はお一人様8800ウォンで、満7歳未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "何歳以下のお子様が無料で宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴の満7歳未満のお子様は、1人が無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "どの付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設には、ビジネスセンター、フィットネスセンター、有料ランドリー、カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ決済されますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "他の支店地下駐車場への駐車移動支援はいつ終了しましたか？",
            "answer": "21年3月1日からは他支店地下駐車場への駐車移動支援が終了しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 373
    }
}